心理病問題，如果我好似片段中位警察先生咁，比人問一句就無拿拿扯火，需唔需要睇心理醫生

咁似啲中學雞諗咗好耐對白再谷行情緒去兇人

On9差佬，我以為個差佬拍緊龍咁威、喜劇之王果類笑片

收片係咁

點解你地覆其他野

我只係想知我自己有無心理病

啲藍色曱甴喺中小學做咗12年垃圾，終於有機會好似小學風紀/中學prefect咁第一次警告人

成鳩日都失控 , 痴撚線 , 被害妄想症

你老婆係咪咁

見到cctv 即刻gg

真係精神病

癲狗一隻，分分鐘會家暴，冇閉路電視實打老婆打細佬

又係佔中壓力大啦

一睇就知讀唔成書，又冇技能搵食。
最後成世都係做狗俾人點，自卑到覺得全世界都迫害緊佢同睇唔起佢

梗係要受驚倒地不省人事

好似所有野都崩塌緊

冇CAM 影住, 會唔會真係開拖打佢,
打完都唔會有後果

笑到仆街 做乜鳩

有位阿蛇同事主都無罩？